去福岡五日 未決定邊日去由布院 可唔可以劃哂五日嘅由布院之森？

係博多站換JR pass 前面係一pair香港廢老夫婦

男：我哋邊日去由布院？
女：邊日得閒咪邊日去囉
男：架車只限預訂 依家就要劃定位
女：咁咪劃哂五日囉 到時睇下邊日得閒先去
男：醒喎！

乜可以咁架咩？

買曬五日飛咪得囉

用pass

不過得jr

去到當地先劃位 比你執到雞都偷笑 仲5日劃晒

我成功劃到

當然得

跟住以後買pass都禁止劃位

攬炒唔使愁

用pass劃要mark邊個pass
買pass要登記passport
變相係實名登記

準備定第二個身份啦
全日本blacklist你

劃晒指定

我之前同老母去都係落機先係counter劃位都冇問題,玉手箱,隼人之風,翡翠山翡翠,由布院之森都坐得齊

琴日去劃 買到2日後
Btw 劃哂5日來回岩岩用哂quote